上連登：屈毛、屈Sir 上街：屈鬼、屈卧底

邊個裝修，邊個就係鬼

裝修？不了
最緊要捉鬼

一搞裝修 肯定係鬼